香港人平均月入

3-5萬係中下產？月入

年薪400萬先係中產咋 ,3-5萬係冚家產

基本

咁連3萬都冇嗰啲叫咩

垃圾